冇人想同梁世贊條哨牙淫蟲一隊

好心有啲自知之明啦

如果遮住牙，佢對眼都幾好睇

佢同佢阿哥都係一條煩膠淫蟲

上面果點不敢苛同

泰妍你都敢抽水

佢對眼算係水潤果種，可能睇得女多。

明明佢係男主持中最靚仔

真係重口味

光豬,鍾國呢D本身5官唔係好
但執下髮型都會幾型棍
但世贊真係點執都好平凡,完全無星味

睇得出佢好努力做效果
不過有啲嘢真係唔係努力就得
以前gary求求其其hea住玩都有笑料

好唔鍾意佢同佢呀哥，佢兩個個嘴臉同埋態度真係好撚嘔心
如果我見到佢兩個係d綜藝到出現就會無晒想睇既衝動

無限挑戰我都寧願煲返09~13年都唔想睇新

有時鏡頭唔係影住佢
都聽到佢把笑聲真係唔想睇落去

條友煩到仆街，又咸濕，最慘係樣衰

叫佢扮色狼個段

好過石鎮十集九集雷（不過佢年紀大）

Snsd過集全部嘉賓都吾想同佢一組
其實其他集都一樣

石鎮應該係知佢屎先唔同佢一組 世贊應該係個樣

正常 佢啊哥同佢起淫蟲界出哂名

x2
佢兩兄弟真係懶好笑咁

講黎聽下

佢真係垃圾黎 仲廢過石鎮